18區香港人，能人所不能

暫時各區代表作：

大埔：連儂保護組
沙田：新城市飛天連儂球
黃大仙：零裝備滅火隊
油尖旺：be water典範
(其他區有待持續更新)

深耕細作，遍地開花

小西灣： 與世隔絕